其實而家既人靚女的標準=人造人咁, 帶左面具咁先靚女?

其實而家既人靚女的標準=人造人咁, 帶左面具咁先靚女?
我見到好多網上乜乜女神, 乜乜最美, 個個人造人咁

其實係唔係我思想太過守舊, 跟唔上時代, 所以唔認同佢地?

劣質大陸+韓國文化入侵

我既年代係睇呢d女星, 覺得佢地好靚, 大家又認唔認同我?
蔡少芳

我諗係人類基因出左嚴重既缺憾
家陣香港 甚至全世界既女都無舊陣時嗰種「震撼美」

又例如當年周海媚

覺得呢D先係真靚女

蔡少芬先啱

當年周慧敏都好正

樂觀SIR

我覺得唔知係唔係而家人口老化定點
香港出既女星, 水準無當年咁高
當年嬰兒潮, 所以人多, 自然大把靚女
而家人口老化, 小左好多真靚女, 反而好多人造人靚女

人造嗰d攞嚟j下就算啦，有d天然嘅真係靚到有仙氣，e.g. 允兒

允兒都天然
巴打你智商有無80

細整就算啦 個個整撚到個膠面先剋人憎
個撚個都一樣樣痴撚線